[突發]m記推出$9.9 5件麥樂雞配薯條汽水

而家9.9連豬柳強都買唔到啦